蓬佩奧讚揚科企拒絕向香港政府交出用戶數據，鼓勵其他公司也應這樣做

美國國務卿蓬佩奧感謝Google，Facebook和Twitter，讚揚他們拒絕向香港特區政府交出用戶數據，他鼓勵其他公司也這樣做。

蓬佩奧說，北京承諾賦予香港高度自治五十年不變，但僅僅二十三年後所發生的一切，證實是空洞的諾言。

「港區國安法」43條列明，警方有權要求移除電子平台，可能構成危害國家安全的信息，或者要求服務商提供身分紀錄或解密。

侵 人呢

追緊黃豆數 唔得閒

侵出黎9up 親效果都打左折
反中都係交俾pompeo 同pence 出面好d

true